一個人旅行 有咩地方推薦？

黎緊一月中有時間想去下旅行

有咩地方岩一個人去？

想去d睇下景發下呆咁又一日既地方

鬼國就雲南
非鬼國就好多選擇。睇你想要啲咩

長洲

純粹想去個旅行
唔趕行程 睇景 自然野 古蹟

上星期去完

台灣啦 夠你玩哂三十日 萬零蚊

清邁
無乜地方 hea 得過佢

西安 華山 兵馬俑 博物館 皇陵

布里斯班

日日搭下船 行下market 睇下日出日落
啲嘢食又好食
啲景靚到

去非洲。最好玩

英國 歐洲黎講比較安全
多古蹟
利申去完exchange 自己周圍遊 唔錯

啲相咁怪既

邊忽怪呀 下面嗰張係全景

新加坡

緬甸滿足曬你嘅要求

d 相有無執過
saturation 好似幾高下

較高咗個saturation

Singapura

福岡 風景美食購物都有
重點係日本人高質

சிங்கப்பூர்

越南 由河內sleeping bus 直落胡志明市，滿足晒你既要求

日韓台，最方便

蒙古 俄羅斯點睇。平靚正

蒙古 俄羅斯都平？

西藏
黎緊十二月尾會一個人去兩個星期